如果再有機場集會

一定要無間斷播放黑警無法無天行為
等天下人都知道香港政府已經癡線到咩程度
btw到而家都好似未有1條黑警精華片紀錄佢地612開始到而家既垃圾行為？

之前見人咩住隻MON出去
要用咩供電？

💫✈️8-11/8/2019 一連三日🌕🌗🌑
和你飛集會✈️🌟

點解要揀機場🛫❓

1. 香港旅遊業甚至經濟命脈💸💸
2. 有冷氣，舒服抗爭😍
3. 有航空業巴絲隨時罷工升級👷🏻‍♂️👷🏻‍♀️
4. 林鄭同政府好驚提機場🗣🚫
5. 航班取消已上國際頭版，最佳國際文宣機會📢📢
6. 畜龍部分來自機場特警，要佢地分飾兩角 = 壯士斷臂👮🏿‍♂️🔫
7. 克警唔敢喺室內開槍、放Tear Gas💣❌
8. 如果克警封路 = 助攻🙊

簡直係低成本，高效益抗爭😋
‼️請廣傳‼️好人一生平安🙏🌻

To文宣朋友：
請以上面圖組選一 + 以上文字轉發至各Whatsapp群組

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕